本人讀書時期的學生相...

大家不妨猜猜我是誰

一定唔會係上面個排既最右

右上

阿Bob唔係去左通波仔咩？
做咩會去左玩ocamp？仲染埋髮

後面兩個死肥仔露隻豬手出黎做乜

門同活 兩個幾時先改名

搞到成日以為同一條友嚟

請尊重,謝謝!

我係超高汁USER 門關起的一剎 請緊記

你條女最近又冇上水
又屌到佢抑鬱啊？

我後官佳麗 六百七十個,唔知你講邊位!

叫雞都可以講到咁好聽

我嘅

點樣先可以好似你咁柒

死肥仔

門 handsome

步
驚
雲

揸機果個